邊間快餐店既打邊爐最抵屌？

今日行過美心 最低消費都6x
對上一次食好似 50 有找 唔記得邊間

牡丹樓

一定係cafe de carol啦 行過成日見到一家大細 叫兩個邊爐 跟手自己再買啲料去打

舊登好反感呢樣野

試晒4間
吉>樂>活>心

吉野家53 咋 夠飽多野食

今晚去會一會佢

吉野家

加少少稻香